城大手足有危險

俾藍絲圍攻
黑警可能會黎趁亂拉人

消防唔好夾喺中間啦...

黑警好可能會介入捉手足
有冇人提下水

手足已經投擲汽油彈

推

今日港城浸理都比圍攻

藍絲出左火魔

白痴廢老，收皮啦
中左老共民眾鬥民眾都未知

對藍絲出定藍絲用火

好唔同

頭先完全冇popo 而家先到

要怪就怪休息撚......

對藍絲出咗火魔

港共呢招好絕 用popo強攻收益低反對聲音大
改為動員藍絲群眾去攻

唔好同班藍絲嘈, 佢想引你地出手
黑警到場啦屌

對藍絲

消防同藍絲走咗, 警甴開始佈防

狗即時出動

popo到場啦

夾撚到即有警

又扔唔中, 班撚樣撚會驚咩

city開戰喇

好鬼喎

話撚左

大量防暴進左場.準備殺上畢架山

得幾條友點開

好似做show喎

呢個時候出火魔 咁ON9?

休息撚又贏一仗
多謝

擺明玩野幾個人對平民藍絲火魔貪好睇

休息撚星期六放假
和理非去支持基佬開party

有咩ON9?

消防

成堆狗車係後面 擺明係局引手足出火魔法

純粹阻嚇，無掟中人

唔知作用係乜

民安消防幫手扮阻藍絲

咁快大糧popo 有無咁岩

做咩火魔？
係咪on9 ?

一掟完氣油彈即出黑警

果班平民好多似休班狗

由啲on9拆rb啦 你同佢僵持落去都冇用 等佢清完再起過啦唔好受傷

出火魔popo就有藉口介入
對住班淨係得把口既死廢老洗撚出魔法咩
下次醒少少
而家準備逃生路線先

一百防暴到左場

由佢地執飽佢啦, 今日佢地收晒錢做SHOW

而家警甴只會戒備，拆路障交畀其他政府部門同藍絲

Push

燒藍絲又唔係未試過
驚西

明顯係啦 大大聲屌手足係曱甴

屌，放曬個場比黑警同藍絲拍戲

你覺得佢唔出火魔，班警甴唔會出黎咩？

如果唔夠人寧願放比佢清
唔好死守

唉 有班覺得要死守先得
唔係就冇意義

中文攞U？

以後唔好再放消防

有班人叫今日休息
我懷疑火魔係SHOW嘅一部份

班藍絲屌哂老母引戰，手足出火魔自保唔比佢地衝上嚟有咩問題

點解消防要清RB?

點解消防都要一齊執

火魔反而激到班藍絲衝上去係咁叫落黎落黎

on9 你要攻入去叫人出黎托柒

弱智唔好上連登

手足唔好落入 政府PR show的圈套

咁唔該你火魔掉準啲

咪就係引戰囉, 引引下成班狗衝出黎

夾乜撚野中間，班濕鳩消防有份拆架

記得要Be water呀

EQ咁低?

睇路 真係唔好吹奏錯消防

係唔係都出黎啦 咪ON9啦

命令冇計唔清藍屍又投訴
已經好hea

個班肯定係藍底消防

如果唔係消防夾住喺中間，手足一早開佢地拖啦

你又知點解要掉?

折得好hea啦

已經叫人退

睇得出個幾個消防算HEA撚, 想趕班藍絲落去就算

屌你老母 最撚憎你呢班放負撚
你咁想羸咪自己帶頭落去囉

哩排好似都叫消防消rb

聽ORDER...

緊係打份工 有咩好博

咩都係鬼

唔係有手足去，班撚屌有排拆啦

City明顯唔夠人。。。不過be water 對家人多而加d狗仲嚟埋

傻咗，上頭叫有得唔做?

消防有撚得揀唔執咩

呢家堆人好似唔記得呢個原則
唔死守就好似唔安樂咁

蘆溝橋 2.0 即將發生 ???

國際戰線要人

畀少少時間睇
今日班人組成部份如下:
1. 建制
2. 真心膠藍絲
3. 中立返工撚
4. 黑警(退休, 休班 及其家屬)
5. 既得利益受捐者 (e.g. 美心員工, 零售人)

呢班人目光短淺, 今日畀佢地玩
今晚繼續做嘢, 有眼你睇佢地仲錫身過班黑警
呢啲人唔會出得嚟好多次, 心水要清, 長期戰爭我地手足贏撚緊
記住我地為乜嘢抗爭到今日第五個月

遠水難救近火 手足請睇路

泥豆司機幫手清路障
夾走晒啲野
真係唔怕架車自燃喎

古語有云：多行不義必自燃

唔執只會比位班狗入

如果少手足支援請撤退，而且城大之前好似報左狗，安全為主

藍帽個阿叔：打爛晒自己屋企d野咁叫民主自由呀？ 你班友都發神經

屌想打7佢

人地聽ORDER, 仲要HEA做, 寧願趕藍屍走, 你唔係諗住消防一齊嗌口號下話

咁多人盲撐消防
消防已經比狗TRAGET射TG 仲要care班狗點睇?

個汽油彈呢個時候掟 不明所以

一個汽油彈就拆左港共人民鬥人民張牌
藍屍最自私, 點會攞條命同你搏

仲要屌手足係死曱甴 問手足係咪香港人
睇到嬲

目光短淺永遠只睇到面嗰浸

green object 後退ing

真係唔理解

打份工姐 已經是左拆
唔拆之餘幫你放部消防車係中間扮死火好唔好？
心照架啦消防

出火正常 唔通on99企係度等比人掟？

HKU 好似大鑊D 比人夾走晒D磚?

佢自己又做左乜撚野 6月到而家佢活係平行時空 講撚左200萬次啦 5大訴求 缺一不可 林鄭有無聽呀 on99

有冇life

有線

我已經熄撚咗聲，聽到好嬲

D藍絲又斬人又咬耳仔，對佢地仲仁慈

城大手足今次衝動左
咪有得佢哋拆囉 之後再起番
手少唔夠 好易俾人搞番轉頭

又重返佔領模式
而且相當多人支持
雨革陣味越黎越重

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

完全唔明掟個莫洛托夫做咩

果班ON9永遠都覺得係市民問題 唔係政府問題

阻嚇作用

咁都唔火魔先on9

我見tg話 佢哋聽日想搞埋理工
理工人請準備

有汽油彈係手，佢地先驚你，掟左佢地就會衝上黎，手足太少人

有幾on9?

由佢清 唔洗爭一日長短

應該暫時冇野啦 班狗都退後左

又係呢d logic fail, 剩係識睇表面得廢老

消防嘅角色本來就已經比人夾咗係中間，
又無得怪佢地清路障同叫走班藍絲
呢樣真係佢地原本嘅職責，但問題係佢地有權選擇點樣去清理
姐係消防都有權保障自己安全為前題下先覆行職務
如果消防連自己既角色都唔做好就同721啲黑警無分別

非左膠，但唔想增加自己嘅敵人

岩 但係一諗到佢地有幾灰就覺得慘

首先成班藍絲加popo加解放軍大軍過到黎
但係自己人就冇人去聲援
然後宜家上連登仲會見到有人話佢地係鬼
如果係我我真係以後唔撚理場抗爭算 全部人都on9

有人吹雞聽日3PM 紅隧

但明明藍絲隔離係消防同press，咁多個月喇喎，手足點會咁扔？

係

聽日3:00到poly

中共都未出
就收你地皮啦

不如直接d話佢地唔知民主自由係咩，有得食就得

企喺出面嘅係佢地，點解人地自保就係EQ低？掟個火魔一個二個急不及待割，咁不如你地企喺中間守護孩子啦

即係對自己友殘忍

班狗到左先扔，唔似向人扔

今晚建築工幫手起世界奇觀再放屎Buff

垃能圾，講句野都唔清唔楚

聽日一定大伏
今晚set定陷阱
聽日hit 完就走

咪又得佢地
我地再整過
消磨佢哋啲體力同維穩費

67餘孽又逼害知識份子

學店唔駛守啦，
本身都商業機構來，
留返啲資源守其他仲實際

true
陷阱師請出招

push

城大而家要唔要人

吐露港通返車即刻乘勝追擊, 再下一城
大膽到連老解都出黎

我城是condom

諗落都係 反正割位都愛理不理

網傳
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳

答咗幾億次
而家係暴政反抗爭取民主
唔係民主投票
有幾難明

藍屍page成日用埋啲濕鳩scam無限loop

太多mk 童黨控制唔到自已

休息都唔撚得
屌你24小時咩
冇錢嫁

d磚無曬之後用咩？

其實可唔可以凌晨自行清晒先, 我唔太甘心比班仆街做SHOW

屌你努力讀書啦
咁簡單一句野都可以講到另一個意思

消防就問有得唔聽order 咩
黑警咪一樣冇
咪撚吹奏消防

城大已失皮

同問
路障一直清

城大唔係話唔守咩

可樂, 不過好燒錢

得 sorry
星期一我地大家再一齊出嚟返工好冇?

城大有事
各位話比身邊手足聽先

太突然 大家可能唔知呀

連登你仲好信
信連登 香港死撚左啦

龍翔喎

分化完未 分化撚？

城大校長唔係出賣學生咩

返工時間成效最大

開始搵藍絲/消防清RB啦
如果手足對佢地出火魔/掟磚就會被認為不公義
政府出呢絕好賤
希望手足忍手
清完再堵過先係上策

其實我已經見過幾個post教整路障釘
不過你地一直迷戀d磚

附近有冇人增援

佢想民打民
不過而家支軍出咗，
我地應該將焦點轉去屌支軍違法
唔使同對家硬碰硬，路障可再起又可以避開對家詭計

城大手足唔會出賣城大同香港人就夠

甴近平

網傳
注意:聽日下午三點 成班藍屍會去紅隧清理 佢地有機會會早集合. 請廣傳

五毛黎

請起底

人地出場， 咪到我地影大頭表揚囉

全港出嚟 佢執完就再擺過
藍絲狗都係屈我地唔夠人姐
老解果邊有幾多人數
執完咪擺返

只係唔可以習慣
要用合理原因聲討佢地同埋謹慎啲諗吓之後點拆
因為呢招係幾高 要追究都追究手足塞路先 又可以刷印象分 咬佢唔入 一正面衝突就話係合理地射鳩你
唔可以比中共政府合理化件事
諗諗佢

I mean連校長都唔保學生
點解仲要守住呢個地方
我識既城大人都棄守哂

所以咪無掟落人度囉

得啦，五毛總攻擊你都係其中一個我知

保留到人先有無限可能，戰爭軍人要點嚟

tui

賣還賣 有人都會守

港共想製造人民對人民既衝突場面

林鄭都唔保香港人
咁我地係咪棄守香港？
尊重城大手足決定

自保叫eq低？你係咪eq高到老母比人姦都唔會郁手呀弱智仔

唔係傳，係真

忍佢一兩日
再係咁唔排除升級啦

想講 個位有記者有消防
消防都阻緊班藍
你扔一扔好易誤中

咁同中共政府有乜唔同？
政見唔同唔代表要燒
殺人危害手足就要
放技都要諗清楚後果

出汽油彈是過份的，好鬼。

一早block咗
扮激進去引人

其實點解一定要幫消防講說話?

手足守城則可
等傳媒幫手

間U叫shitty咋,啲人唔係吖,自己嘅地方都唔守等邊個嚟守,你若放棄誰衞我城唔撚係口號吖

其實而家咪好似當初被人清連儂牆咁 清咪等佢地清
唔需要正面衝突

一睇就知你係分化撚啦

次次劇本都係咁 搵班CONDOM出黎搞事

借機清場 手足唔好中計

真
除非你同我講嗰幾個係popo扮
如果唔係扮而係真手足都幾無腦

又唔係掟中

各大學手足都危險.

出名5毛都唔認得

其實你care佢諗乜做乜
咪由佢自己on99囉繼續
沉得住氣 成場game先有機會

準備拉人
（今次可以話拉到唔少人 邊個叫你哋要影響全香港社會運作？）

唔會攻入去

一係搵人去支援城大或開花，一係建議手足退，城大好危險

認同

咁各位手足就準備返歸休息

少留意

又鬼咩呢請問?

大把磚

咪由9佢地

磚唔會補返，遲早無晒，係時日問題

個位咁多記者同消防
無中係好彩
火明明最難控制
但又成日亂用

無錯
藍絲呢d垃圾
理佢簡直係侮辱緊自己嘅智慧

消防係最早被命令幫警甴拆障果個政府部門黎

有唔滿意就上前線屌

大把地方有
其實唔一定係一個地方set rb
你怕無咪去五金鋪買定水泥個啲起

18:12
城大 防暴築起防線

佢地50-60歲
去得幾多次呀
磚咁重消體力
又無錢既話

突破盲腸

應該用屎魔法

有無live link

#城大
1817 早前於歌和老街油站之30防暴向達之路方向
退回10多米前警車隊 準備上車離去

一係就一齊食放題!

你講藍絲定乜

God bless CityU

無人就唔好送頭，由得佢執，叫佢哋執乾淨啲

消防一落去嚇下就會自動收隊

佢地唔會關心呢D

網傳
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳
source: